﻿// EVENT 3200
Name "マジカルピクシー"

PictureDisplay(5,"80_m_fairy_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureDisplay(6,"80_m_elf_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureDisplay(7,"80_m_succubus_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,false)
PictureMove(6,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,false)
PictureMove(7,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",1,0,2,2)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("片付いたわね、大した事ないじゃない……")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("それじゃあ、このヒトで実験しようよ♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("じ、実験って……何を……")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("うふふっ、怖くないわよ。")
ShowMessage("とっても気持ちよくなれるから……")
PictureClear(6)
PictureClear(7)
PictureDisplay(5,"ev_m_fairy_hb1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("おののく僕の動きが封じられ、下半身が裸にされる。")
ShowMessage("肉棒は大きくなり、少女達の眼前に晒された。")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("あははっ、もう大きくしちゃってる～♪")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("何よ、期待しちゃってるの？")
ShowMessage("卑しい人間よね。")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("これから、たっぷり弄んであげるわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("少女達の好奇の目が、股間へと集中し――")
ShowMessage("そして、三人の手が肉棒へと伸びてきた。")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("サキュバスは亀頭とカリを握り、じんわりと握力を与えてくる。")
ShowMessage("残る二人は、サオや玉袋を指先や掌でさすってきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("そのままペニスは握られ、撫でられ、つつかれ――")
ShowMessage("男の器官が、柔らかな掌の洗礼にさらされてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅっ！")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("あははっ、もう悶えちゃって……")
ShowMessage("先っちょのところ、もっと揉んであげるからね。")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",1,0,2,15)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("こんなんじゃ、すぐにイくんじゃないのぉ？")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,16)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("あはっ、まだまだ耐えられるよねぇ？")
ShowMessage("ほらほらほら……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("カリが巧みに扱きたてられ、甘い快楽が与えられる。")
ShowMessage("さらに亀頭や裏筋が、指先で巧みになぞられた。")
PictureDisplay(5,"ev_m_fairy_hb2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁっ……こんなぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("少女達三人に、男性器を弄ばれ――")
ShowMessage("尿道口から、じんわりと先走り液が滲んでしまう。")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,20)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("もうおつゆを垂らしてしまったの……？")
ShowMessage("私の手、ヌルヌルにされちゃったわ……")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",0,0,2,21)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("指が汚れちゃった……")
ShowMessage("ちょっとぉ、汚いでしょ！")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,22)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("先っちょがピクピクしてるよ……♪")
ShowMessage("きもちいいのぉ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("その反応に少女達は沸き返り、いっそうペニスを嫐りたてる。")
ShowMessage("亀頭をぎゅっと握り込まれ、僕は腰をびくんと跳ね上げた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅっ……！")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,25)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("このまま、一気にイかせちゃおうか？")
ShowMessage("シコシコ～ってしてあげたら、すぐイっちゃうわよ。")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,26)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("え～？　もうイかせちゃうの～？")
ShowMessage("もうちょっと、いじってあげようよ。")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",1,0,2,27)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("ふん、さっさとイっちゃえばいいのよ。")
ShowMessage("ほらほら、みっともなく絶頂しなさい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("エルフの少女が、指先で亀頭をグニグニ圧迫してくる。")
ShowMessage("敏感な部分を指の腹でなぞりあげられ、僕は身悶えた。")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,29)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("それじゃあ、とどめね……うふふっ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("サキュバスは、カリ首を責めたてるように掌を上下させ――")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("はい、これで終わりっ♪")
ShowMessage("イっちゃえ～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("ピクシーは、サオ全体を搾るように揉みしだき――")
ShowMessage("その甘い快感に、僕の頭は真っ白になった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_m_fairy_hb3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("少女達の手の中で、びくびく震えるペニス。")
ShowMessage("精液がドクドクと噴き出し、周囲に撒き散らされていく。")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",2,0,2,35)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("ひゃっ！　すごく飛んでる……！？")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,36)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("うふふっ、気持ちよさそう……")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,37)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("あははっ、イっちゃった～♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("少女達に手玉に取られ、その掌の中で精液を発射する――")
ShowMessage("それは男として屈辱ながら、昇天するような快感だった。")
246(2)
PictureDisplay(5,"ev_m_fairy_hb4",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("そして、屈辱に満ちた射精が終わり――")
ShowMessage("少女達の掌どころか、顔まで精液でドロドロになっていた。")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",2,0,2,41)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("ちょっとぉ！　汚いじゃない！")
ShowMessage("こんなに精子を引っ掛けてくるなんて、サイテーね！")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,42)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("あら、悪くないじゃない……")
ShowMessage("ネバネバの精子にまみれるのって、大好きよ。")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,43)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("あたしも好き～♪")
ShowMessage("この精子、美味しいしね♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("ピクシーはれろれろと亀頭を舐め回し、精液を舐め取ってくる。")
ShowMessage("その舌の感触に、僕は力無く身悶えるのみだった。")
ShowMessageFace("m_succubus_fc1",1,0,2,45)
ShowMessage("【マジカルサキュバス】")
ShowMessage("あなたはもう、私達のものよ。")
ShowMessage("これから、いっぱい遊んであげるからね……")
ShowMessageFace("m_fairy_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【マジカルピクシー】")
ShowMessage("実習の相手にしてあげる♪")
ShowMessage("よかったね、いっぱいオチンチンを弄んでもらえるよ～♪")
ShowMessageFace("m_elf_fc1",0,0,2,47)
ShowMessage("【マジカルエルフ】")
ShowMessage("ふん、ひどい目に合わせてやるんだから。")
ShowMessage("溜まってるザーメン、全部撒き散らして悶え狂いなさい！")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("これからも、この学園で少女達の嫐り者にされる――")
ShowMessage("僕は自身の運命を悟り、絶望したのだった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("こうして僕は、学園の搾精授業における教材となった。")
ShowMessage("少女達に弄ばれ、精液を強引に搾り出される惨めな毎日。")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("僕の冒険は終わり、少女達の玩具同然の生涯を送る――")
ShowMessage("それは屈辱的で、かつ甘美な毎日だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,54)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("学生どものおもちゃになりましたか……")
 ShowMessage("このまま学園モノの主役になれる勢いですね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,55)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("魔導学園の上級生達は、もちろん魔法が得意です。")
 ShowMessage("さらに快楽攻撃や状態異常魔法も厄介ですね。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,56)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("種族もバラバラなので、一網打尽にするのも難しいです。")
 ShowMessage("沈黙は大いに有効なので、魔法を封じれば楽ですね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,57)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、学園勇者ルカ。")
 ShowMessage("私は生徒会長役でどうですかね？")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,58)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
